點解師兄要叫ching

Ching CHing CHING

ching sick ball

清